美股又係等港股收市先爆升

屌你老母，比返d錢我

on9仔

唔好再買港股啦

好多獲都係咁，睇住道期4點後90度升
朝早就9點，道期直插